出面有第二個咪直接講

以為到最後等我自己發現就唔算做壞人？

支持樓主打撚死佢

支持，一定要打撚死呢啲仆街

呢啲等對方講分手嘅全部都有病

有種一世唔好俾人發現 咁咪唔算壞人囉

想呃一世 賤女人

你啲post都幾廢下

廢人係出啲廢post 對唔住

但係依家佢就係呃唔到你一世吖嘛
我會寧願一直俾人呃 都唔要發現自己愛嘅人呃我